武漢肺炎仲有半個鐘就開工 好撚驚

仲未收工 6點又未返到屋企
點算 唔想死住

大家會唔會去捉9 啲食市

選擇性執法

見到藍店要報驚

病毒就嚟起身喇

快啲返屋企

卡士蘭:今晚夜晚去邊
武漢肺炎:6點鍾開工

返唔切啦 我隻牛太老 要慢慢騎

毒撚是咪可以以毒攻毒

仲有半個鐘就世界末日啦屌

病毒鍾唔鍾意返到？我怕佢早到

仲未上車

我都驚

病毒會唔會ot

朝早搭頭班車嘅小心

武肺係咪住慈雲山